{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73958&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수유키즈풀빌라"
    },
    "text": "当宿は麗水の海辺に位置するプールヴィラで、広々としたオーシャンビューが鑑賞できる空間です。 客室では24時間利用可能なぬるま湯プール、バーベキュー場、プレイルームなどの施設も提供しています。 この宿は公園や展示場、名所など様々な周辺観光地にアクセスするのにもとても便利な位置にあります。 無料Wi-Fiと駐車も可能で、客室はすべて禁煙です。 それぞれの客室はオーシャンビューを鑑賞することができ、個別プールもご利用いただけます。 プールヴィラ内にはキッチン、食堂、プレイルーム、洗濯機、脱水機、電子レンジ、常備薬、基本調味料などの施設も提供されています。 バーベキューは電気グリルをレンタルして利用でき、テーブルや食材もリクエストできます。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では許可されていません。 未成年者は保護者と一緒に来なければならず、ペットは出入りできません。 また、火災危険物質の使用も制限されており、分別収集を要請しています。 利用情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の場所はどこですか？",
            "answer": "この宿は麗水の海辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "この宿では24時間利用可能なぬるま湯プール、バーベキュー場、プレイルームなどの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は周辺の観光地にアクセスしやすい場所にありますか？",
            "answer": "はい、この宿は公園や展示場、名所など様々な周辺観光地にアクセスするのにとても便利な位置にあります。"
        },
        {
            "question": "この宿で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室からはどのような景色を見ることができますか？",
            "answer": "それぞれの客室からはオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "プールヴィラ内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールヴィラ内にはキッチン、食堂、プレイルーム、洗濯機、脱水機、電子レンジ、常備薬、基本調味料などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは電気グリルをレンタルして利用することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような食材をリクエストできますか？",
            "answer": "バーベキューの食材もリクエストすることができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に来なければならず、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用も制限されており、分別収集を要請しています。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、利用情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金変動がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 500
    }
}